hunter x hunter - 旅團番外篇

照例書展前畫篇漫畫﹐然後書展已經過左三日又照例仲未畫完只能待續。
今次隔左十年又畫番獵人番外篇:

旅團番外篇

浴缸果幕係咪少年賭神既情節

俠客

標題寫到好似公式出咁 有d誤導

下一集呢

浴室果幕明顯係用少年賭神情節搞爛gag。

結果廁索冇俾機會俠客用自插發揮真正實力黎一場決鬥...

可能有人見到係同人會覺得失望﹐我地一齊祈禱富仙大神早日復刊吧。

關於後續只剩番9頁預我兩星期畫完﹐
頁數唔多我就直接加在漫畫連結內恕我不另開新帖了。

咦，你係獵人四格作者呀？

我有追開

一開始個初生bb 會唔會太迷你

正皮比獵人

近年難得仲有香港人睇過本站四格﹐
香港人唔多睇隔好耐都冇野updated D個人網站﹐
上次獵人復刊時光臨本站地區分佈已經接近100%係台灣人了。

我湊過我妹第二個BB半年﹐
BB出院時非常細隻放BB床幾日我都唔多敢抱佢
(不過一兩個月之後佢一醒發覺我唔係抱緊佢佢就會放聲大哭)﹐
而漫畫個BB其實我已經畫大左﹐
實情經常會見到拍戲用D初生BB點睇都似幾個月大。

謝謝正皮﹐估唔到一堆dislike都可以變返零和狀態。

加油呀
我都有睇開你的作品

獵人番外篇好好睇

反正呢度回覆後唔會置頂﹐容我講多句謝謝觀賞!

留名

g

有睇開你個四格

樓主有冇考慮開個fb page呀？
網頁有個問題就係讀者唔主動入嚟睇，大家就唔知道有更新。
但係fb page就可以容易啲接觸到讀者，仲可以多啲互動。

你可以參考下「正港奇片」

同人就同人

謝謝各位回覆!

其實多年前已經開過臉書不過完全冇用到﹐
始終就算用臉書發佈作品我一樣係隔好耐至會發佈一次﹐
而且要臉書有連繫D朋友至會知道有更新。
不過我本來都諗住呢個網站空間再執我就改用臉書﹐
點知今次呢個網服可以過咁多年都仲生存到。
(奇片我睇過﹐佢有陣時畫得好求其會俾人畫功麻麻的錯覺﹐
但佢認真時又會表現出職業水平)

雖然已經有第二位網友反映要標明係同人﹐
不過我已經開左帖又搵唔到功能可以修改標題﹐
我只能向入左黎覺得失望的網友致歉
同埋保證下次再有同人作品發帖時會標明係同人。

奇片有搵畫家合作
佢自己做原作